其實狙擊達哥果班不知幾撚醒

冇佢地狙擊達哥,成個遊戲台班友仔都唔知咩事
而家遊戲台班友仔知啦, 支唔支持又另一回事啦

收到風話係backup 佬班馬批鬥達狗鬼叫達哥出賣backup 佬